【突發】大量口罩抵港 但被查封入境受阻！！！

事緣有居美港人於武漢肺炎爆發早期於美國投標一批口罩過千盒口罩，競投成本連運費近21萬。計劃由地區素人以成本價發售。

是批口罩今日29/2到港後，下落不明。附上運單、wts對話...據我所知，唔止我哋係咁，仲有人都俾人封關。應該要點做？

其實好坦白，疫症根本未受控，亦都唔會咁快受控。希望各位連登仔女可以賜教。

#康復香港 #時代抗疫

都知今日有更重要嘅事
我都不推了過兩日再推🙇🏻‍♂️感謝

我今日先收到50盒

就黎冇晒

大家睇到可唔可以入去幫手推

〖突發〗〖已FC〗多功能抗爭App 香城Online登陸IOS啦

有冇人有類似經驗？

CX081 1:15pm landed?
今日星期六好似提唔到貨，部機到咗後面仲有好多程序做，搞得嚟分分鐘5-6pm...都收工啦...運輸公司營業時間打去問幾時同邊度提啦，可能最快要星期一。